CS FG 選擇困難

小弟今年畢業，搵工有兩個offer

1. 香港某ibank稅後年薪約450k 但工作時間長，同埋好似一入去就出唔返（因為所用嘅technology都係proprietary, 冇乜建設性) 不過個人就掛住喺香港住嘅日子

2. 英國某startup稅後年薪約35000鎊 工作一定輕鬆好玩好多，但要自己出去租屋住會貴啲。學到嘅亦會好啲，同埋聽人講公司嘅文化係開心，唔似得ibank嘅stress

唔識揀 各位ching點睇

2啦 做夠5年移民啦